幫手聽討呢條藍絲𡃁模

重點係最後一句！最後一句！我地忘記左林鄭，連口號都廢事嗌呀！我地搞地鐵，搞警察，唔係唔搞得，但係我地而家運動係失焦呀！我地要憾動既係政權、係制度，試想下，如果由民主制度選出一個政府，其餘四大訴求有咩難度？所以，我地要帶返個運動去正軌！「五大訴求」太局限、「光復香港時代革命」太空泛。應該要將呢場運動升級去民主運動，「林鄭下台」、「真民主」應該要成為主軸！
可能你會覺得林鄭係廢，但佢在制度上係領導角色，幾廢都好，唔可以唔當佢係首要目標，我敢講，而家警隊最驚係林鄭下台，警隊洗濕個頭，一定要同林鄭共存亡，所以唔該，「林鄭下台」呢個主題一定要拎番出黎！

呢d 垃圾咪po 上黎洗版la

j 圖

睇字得唔得呀屌你

明明係差佬想殺人，倒轉晒嚟講

話警察傷人我地想殺人呢句已經唔撚係中立啦
想食兩家茶禮咪坦白囉

Who

more

推

不如搞習近平啦
搞到先得架
有乜活動即刻取消

（抗爭基地）好多人都話開左學之後場運動好易死 其實完全相反

佢係咪盲架,我地打死物係殺人,警犬撻人落地係傷人,我屌怇老母用屎眼睇野架?

邊撚個黎? 推佢做乜?

睇下下面d野得唔得

邊撚個